細個聽過首歌

第一次聽覺得好震撼，有啲似行軍feel
歌詞好似係咁：

沙沙咪芝士 heahea杜芝士
咪基度嚇沙咪呀
hea沙度kiss heahea度kiss
咪基度嚇沙咪呀
嚇其個啦 事依個啦
嚇依個sir個me爹
你媽糯 你媽糯咩 你媽糯咩事 你媽糯咩事呀 你糯咩事呀
你媽糯咩 你媽糯咩事 你媽糯咩事呀 你糯咩事呀 咩事呀 咩事呀 咩事呀 咩事呀

有冇人知係咩歌黎？

咩事呀

咩事阿

diu你